僭建門 之 「屋企多個窿」

小弟處男作，不喜勿插

啱聽就俾個